大家敵人係元順帝，點解朱元璋唔肯同陳友諒做手足

朱重八